Document Object Model (DOM)

Это условный «мост» между «деревом» разметки в HTML документе и документом JS.
Он как-бы создает в памяти браузера статическое HTML-дерево документа и позволяет нам, с помощью LS вносить динамические изменения.
